愛華頓虛火最終都係要熄滅

😆😆

吹大左

碧福特逐個殺，利狗唔夠人踢啦

你唔好越位囉

打比係咁激架啦

死利狗慣撚咗越位入波 以為越位無代價

輸波未又係騎住垃圾利

剩係連登都多左好多勝利球迷 唔知以為英超剩係打5輪

全歐最強金三角準備開動

神燈

睇吓邊個笑到最後

有奧利華 ＋ pickford
邊有咁易燈

岩呀 聽到個名就憎 愛華愛華 愛你老闆咩

冇燈

叫埃弗頓ok?

係 越位咁大罪就算空難都應得